<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">ICBook</string>
	<string name="l1_t0">Ну что ж, в этом уроке мы рассмотрим создание предметов.\n\nДля начала нужно зарегестрировать ID - уникальный идентефикатор, который задается строкой и натуральным числом, которое сопоставляется этой строке. Чтобы зарегистрировать ID, используется модуль IDRegistry.</string>
    <string name="l1_t1" tools:ignore="StringEscaping">Для регистрации ID предмета используется метод IDRegistry.genItemID(\"строковый ID\") - после вызова этой функции сгенерируется новый уникальный ID для предмета, доступ к числовому значению которого может быть произведен как ItemID.строковый ID\nПриведем пример:</string>
    <string name="l1_t2" tools:ignore="StringEscaping">IDRegistry.genItemID(\"testItem\");\n// доступ через ItemID.testItem</string>
    <string name="l1_t3" tools:ignore="StringEscaping">После регистрации ID предмета, создается сам предмет на этом ID. Предметы могут быть разных типов: обычный, броня, еда и кидаемый, для каждого из них существует свой метод. Для создания предметов используется модуль Item. Каждый предмет имеет текстуру, которая задается в формате {name: \"имя текстуры\", meta: номер текстуры}, если номер текстуры 0, его можно не указывать.</string>
    <string name="l1_t4" tools:ignore="StringEscaping">Item.createItem(\"строковый ID\", \"имя предмета\", текстура, параметры)\n// создает обычный предмет на ранее зарегистрированном строковом ID, с данным именем, текстурой и параметрами.</string>
    <string name="l1_t5" >Параметры имеют формат, если вы не хотите изменять значения по-умолчанию, просто не пишите их:</string>
    <string name="l1_t6" >{\n     isTech: false,\n     // если true, не добавляет предмет в креатив\n     stack: 64\n     // размер стака\n} </string>
    <string name="l1_t7">Полный пример создания предмета:</string>
    <string name="l1_t8" tools:ignore="StringEscaping">IDRegistry.genItemID(\"testItem\");\nItem.createItem(\"testItem\", \"test item\", {name: \"stick\", meta: 0}, {});\n// создаем обычный предмет на ID testItem с текстурой палки и стандартными параметрами</string>
    <string name="l2_t0">В этом уроке мы изучаем создание еды.\n\nДля начала, как и в предыдущий раз, регестрируем ID.</string>
    <string name="l2_t1" tools:ignore="StringEscaping">IDRegistry.genItemID(\"testItem\");\n// доступ через ItemID.testItem</string>
    <string name="l2_t2">Опять же создаем предмет, однако модуль немного отличается</string>
    <string name="l2_t3">Item.createFoodItem("строковый ID", "имя предмета", текстура, параметры) - создает съедобный предмет на ранее зарегистрированном строковом ID, с данным именем, текстурой и параметрами</string>
    <string name="l2_t4"></string>
    <string name="l2_t5"></string>
    <string name="l2_t6"></string>

</resources>
